本癲狗岩岩幫肥鳩大隻搵到個新居

又耍花槍

多謝支持

肥絲個傻西靠樓主討伐佢

隻肥鳩厚顏無恥唔會走，會繼續留係度做本癲狗既玩具

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，傻仔同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

本癲狗從容撚狗，條傻閪卻無招架之力

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以話自己“假膠”同話對方“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

所以各位都爭相留下正皮，表示對其恥笑及支持本癲狗的撚狗行為

你地兩個真係on9 可以專登作編野出黎唱人。毒撚到呢

好心你就正正經經搵份工
唔好日日上黎9up la

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

肥鳩大隻on9邏輯: 原來網上search到自己既身型就等如自己唔係肥佬

小學畢左業先好衝出黎柒啦，係度做小丑娛賓俾本癲狗玩無撚用架wo

肥鳩大隻其實傻得好勻秦，所謂既正評得果幾百個讚就沾沾自喜，好似成世未俾人讚過咁

嗱，本癲狗一個玩鳩你既post都900幾個正皮啦:

你條傻鳩俾我玩都可以拎黎自豪，將佢演繹成我靠你，咁撚呀Q精神，咁你繼續留係度俾我玩啦，咁你咪俾人玩當贏囉

依你個on9邏輯，你條肥鳩咪又係靠人打錯字然後抽人水呃正評，你咪靠緊全連登既人上位囉懵撚

不過上極都上唔到反而呃左一推負皮同繼續做小丑俾大家恥笑

鬥正皮數

你兩個好煩啊，不如結婚啦